其實班泡菜女團日常行為是咪都係好淫賤

好難想像拍mv都咁淫賤日常生活會有幾正派🤦🏻‍♂️

mv都唔係佢地自己idea btw巴打睇左咩mv??

陪老細
練舞
陪老細
拍mv

泫雅d friend話泫雅私下唔係咁嫁

應該係咁

唔識咩mc了，總之幾條女起勢扭屎忽花

人地扭兩下屎忽都賺得多錢過你辛苦一個月

人地陪訓做得好啫

何仔唔使做收課金